「行動」幾時重啟黎明行動？

屌你老母 10個post有9個都講選舉，一個行動post都冇，我已經唔知幾時會再有行動 。

推

留返聖誕啦 ， 裝修完又裝修咩

中資好多喎

投票
投票
投票

投咗未必贏
唔投一定輸

求下大家
香港冇幾多個5年可以輸

Tomorrow ok?

聽朝？